我有兩種frd

第一種： 識背電影對白 你同佢傾計 佢會用電影對白答返你
第二種： 識背好多歌 佢聽到任何單字 只要佢諗到 佢就會唱
身邊所有frd都係呢兩種人 有時同佢地講野好辛苦

第二種唱得難聽先辛苦